其實民陣真係豬閪嚟，你話間音響公司係義士開既專請義士做野咪得囉

咁咪算係資助義士生活囉

十一國殤 全民黑衣